一人一個好食既譚仔米線配搭

我先炸醬雞肉清湯，利申:清湯派

腩肉5小辣 燒茄子 皮蛋
食完個口又臭又辣

竹笙雞肉 除清湯外都好食

雞肉炸醫但清湯不了

食開譚仔姐姐

炸醬腩肉雙特辣

腩肉 豬耳 走青 小辣

你真識食

好想同妳打車輪

白鳥

雞肉炸醬

有冇人 一個人食過橋

過橋糊三小

禾

有炸醬 咩都好食
最憎食到一半無曬炸醬

譚仔狗也不屌

Same

留肉留演麻辣山小辣

ching 識食

食唔食番茄

孤獨撚

炸醬炸醬炸醬炸醬炸醬

腩肉墨演冇得輸

點配都係垃圾

雞炸十小

自己一個食茄湯過橋細白肉

唔會主動食

兄弟

臭臭師

過橋3酸

墨演雞肉 加個蒜泥白肉

雞肉 墨丸 茄湯 有時會加豆漿
茄湯過橋 外賣屋企食

豬潤 勿演 蕃湯小辣
（豬忍要堂食先好叫）

過橋中辣
以前食開大辣

搭單一問
係咪清湯唔可以要十小辣？
我記得以前我係可以咁叫ga wor

好似有少少淡

普通酸辣 酸菜腩肉(竹笙)

情人節試過仲要隔離枱有對情侶都係食過橋

食清湯不如唔好撚食，人地賣點係麻辣米線你食清湯，不如買料返屋企落包清雞湯煮米線食咪得

個人覺得炸醬同麻辣唔係太夾

乍勿 (辛)
(走九)
小土
冬OT

土匪jeng

咁你咪大叫，一個男人都食唔晒一碗過橋，剪左去丫

死廢丁

冇有錯，一人一碗

炸醬腩肉生菜麻辣三小凍檸茶少冰 thanks

食開雞肉豆卜牛丸清湯，係咪太養生

炸醬+是但一種肉

蕃茄2小辣 超正